配樂西 依個名其實幾好聽

可惜美國有個叫配樂西既係個西女人

Signal嘅Sticker - Kemoji可以整埋石頭出糧

sorry 覆錯post